`**刀吾豬典解曰曰刀甘煩、*。。

屌你老母